[小明]全盛時期既麥包定係bale 快d

請投票
正麥包
負bale

多蒙特個保特屌打

計埋入球能力呢

Bale係納魯西斯
麥包係光光

Bale硬爆屈好多

麥包皮都未到全盛期，所以係bale